中咗肺炎入亞博隔離 悶悶哋嚟個你問我答#bye#pig

答到既盡答

絲打定巴打？

絲

點知自己中左？

點打發時間?除左上嚟開po

屋企人確診 我係緊密接觸者 俾衛生署捉去醫院check就陽性

睇片 訓教 食飯 完

有乜遺言？

沖涼嘅地方，廁所乾唔乾淨？

啲嘢食係咪慘過食兩舊屎

而家跳到幾多cm

有無識朋友

咩群組

乾淨啊 都可以接受！沖涼嘅地方仲有浴室寶 唯一唔好就係洗完頭無風筒吹頭

唔係喎 質素唔差 都叫食得落肚

無 廢事同其他人有接觸

屋企人確診係源頭不明 所以我都唔知

入面凍唔凍

凍 冷氣好凍

其實同感冒有咩分別?係咪真係冇咗嗅覺

有冇病癥？

夜晚有無自慰

早日康復

有冇去跳舞或者去打羽毛球

凍可以點做？有冇多張被

無分別 病徵差唔多 我仲有嗅覺

我有啊 喉嚨痛

無

收到

兩樣都無

有咩食

得3個群組會歸納為不明源頭，一係叫雞，一係跳舞，一係同大陸有關

我係你門口食緊飯

我係5號hall門口

被隨時可以自己攞 但好薄

我係hall8
今日第18日
但已經習慣曬呢到生活咁滯

屋企人工作性質問題會接觸好多人 翻工中到都未頂

我Hall 1

係唔係有5000收

入咗嚟兩日 食哩啲 每日有三個選擇 想食咩就簡咩

搵唔到hall 1

睇落ok

樓主今日食鼓椒雞球飯

絲打定巴打？點解咁奈都未出得院

有就有 但要睇下申唔申請到

點解你係入面個menu仲吸引過我係出面

你想入嚟？

有無症狀？

係咪有5000蚊

hall 應該全女黎
我地hall8&10 全男班

我好遲先出抗體
出完抗體之後個ct值升升跌跌未夠30

洗費係咪全部唔使比

入面最吸引係鰻魚飯

之後平安夜聖誕有火雞食
除夕有西冷牛扒食

要唔要入嚟試吓

咁咪有排搞 無了期咁

CLS有鰻魚飯食得好撚過我返工屌
係咪有5000收?
屌伙食又好 有冷氣有床帶部Laptop去 打下機煲下劇𥄫下姑娘幾撚過掣
求武肺口水樽 PM

係啊

幾好餸喎，唔夠飽有冇得另外再叫

啲姑娘包到實 點睇啊ching
中咗手尾好似幾長下 仲要全程戴口罩除咗食飯
我就頂唔緊啦

唔夠飽可以出去睇下有冇淨 如果無都有餅同雪芳蛋糕任攞

啲飯係一盒盒放曬係到
唔夠飽你可以一開始攞2盒
或者食完之後你再可以去攞其他餐
因為一定有剩

重有雪芳蛋糕、麥芽餅
同大量低糖紙包飲品

5000印象係好難申請
眼見好好
但係後果你身邊接觸過嘅人都要隔離14日
我之前就搞到成班人聖誕除夕都係隔離過
所以唔係想像中你哋諗咁爽

舊年我都瞓左一個禮拜醫院
我都係一日換2個口罩 除左食飯都戴住 戴下就慣啦 平時咪又係咁
𥄫女真係唔係重點
喂又好伙食 唔洗返工
好撚慘呀大佬 返D Office工都無得wfh
身邊朋友 半年無撚返office做野
日撚日係屋企撚狗屌閪過日晨照出糧 dllm真係
其實我都係呻下無得wfh 凍過閪都要返工

望住我面前盒狗飯

有樣野唔明
出院標準係體內有武肺抗體 到一定量就ok?
咁有抗體=唔帶菌唔會播到毒?

出院個標準係
要有抗體 同驗口水ct值大過或等於30

ct值我google過係顯微鏡入面放大2^*次方先見到病毒
好似出院標準30
就係放大2^30次方就搵到
但唔代表0病毒
所以出到院都係帶病毒咁出院
但只係個病毒量少

但有抗體嘅時候就會阻止到佢再繁殖
之前醫生話有抗體就冇傳染性

但佢驗抗體好似係驗到一定個量先計你有
因為我之前驗左2,3次
醫生都話得好少量 未達到符合有抗體個標準
到最後驗到唔知第4先話有

(以上內容係呢十幾日同醫生護士傾計整合得黎 非專業醫護知識 戴好個頭盔先)

正wot咁你有無肥咗？係入面唔可以做吓d簡單運動

有冇肥咗真係唔知 但太早食飯成日都覺得肚餓可以啊 定期會有啲治療師嚟一齊做下運動咁~

我喺屋企都係用浴室寶吹埋頭

有無探病？
係咪所有野都要自己帶入去
同埋你帶左咩入去？

你哋有浴室寶咁好
我地呢邊冇
普通貨櫃改裝變成泳池沖涼房
得部冷氣同窗
有次16,17度唔知點解部冷氣開左
成日都有人入沖涼房食煙
重要成地煙灰 煙頭周圍扔

無得探病 如果無既話可以問哩度啲姑娘攞
我帶咗牙膏牙刷 尿袋 叉電器 macbook 紙巾 護膚品 毛巾~大概係咁

咁聽落我哋哩邊好似好少少
哩邊都係貨櫃改裝沖涼房
沖涼房都幾乾淨

見唔見到有人係果度自慰

亞博護士路過：）
利申：hall 1 hall8都做過
（想試你地d印度餐 好似好惹味咁）

要坐幾多日
有無帶娛樂去?

14日換5000蚊? 笑死....

你間房有冇門㗎

所有野政府全包？

見樓主咁我都想中下 差唔多咩都有齊，d飯睇落去又幾好食咁

唔見

辛苦晒啦
印度餐個啲唔係special mean？

未知 要好翻先出得院
淨係帶咗macbook

無 企起身都睇到隔離左右

千奇唔好 中咗你會後悔

如果公司唔出有薪病假俾你先有

係 阿星可以request印度素 印度肉
普通人可以re糖尿餐 蠶豆症（G6PD)餐

見過g6pd早餐鳩到 係肉片+清水米粉

只要冇病毒就出得
唔係人人體內都會產出抗體

怕唔怕好番後 / 醫生會話之後身體會差好多 連運動都做唔到咁？

點解g6pd都要特別整一個餐

真心驚 驚會有啲唔知咩既後遺症

如果仲係學生 翻pt有冇

屌，啲飯咁撚正
地盤佬都係博覽館食但啲飯難食過狗糧

絲打要加油呀 你會沒事的

ct值出院標準應該35........

*中完出番去幾個星期

知道！多謝你

o個時我沖涼會off 左個冷氣.....

冇

凍唔凍?夠唔夠被

好L凍 有被但好似冚極都唔夠

Wi-Fi夠唔夠快

都幾快啊 好順添

一陣食飯再搵你

亞博護士路過，有咩問題記得講。幫到一定幫

知道！辛苦你哋啦

咁你男友 朋友果d 又有無比人送入去隔離

男友唔係香港 朋友最近無接觸 所以都無

咁都好d 無搞到d 朋友身邊嘅人
我fd 入到去隻手比人抽血拮針拮到變紫色
btw 我fd 玩左好多日 終於都今日出院

啲餐幾好祝早日康復

電話果啲駛唔駛套住個袋先用得定係要狂抹

我今日出院啦
多謝各位hall8嘅護士同各位亞博嘅醫生護士

大家都好好人
講真係入面住到唔覺自己病左
聖誕有聖誕歌同聖誕禮物
除夕又有倒數

多謝你哋一路嘅付出同努力
希望你哋大家都睇到收到

叫做不幸中之大幸~
希望我唔會拮到變紫色

收到
唔洗喎 都係照常咁用 我都有間唔中抹下

恭喜你脫難
希望我都可以快啲出院

絲打加油💪

利申：8月中咗，係亞博留咗5日後出院

屋企人情況ok嗎?

咁你宜家有冇啲咩後遺症個啲 又或者同未中之前個人有冇咩唔同咗

Ok啊 佢哋都無乜大問題

我中個陣無咩病徵，只係無咗嗅覺
宜家無後遺症，同之前無咩分別
絲打有抗體可以一齊捐「恢復血漿」！

絲打加油！
我之前都中過，出院後都係同之前一樣，無後遺症，好似乜事都無咁！你都一定會係咁的！

多謝你啊咁我都放心啲

好！盡一份力幫其他人

跳高幾cm個啲呢

點解咁多辣野喉嚨痛點食

有冇提供衣服？定係要自己帶埋

Just a flu 專殺廢老 怕西咩

一定要著佢哋啲病人衫

出嚟未？

樓主依家身體見點？ 中左招之後有冇話有咩特別 比起傷風感冒
祝早日康復

今個星期五出咗

宜家身體健康✌🏻中咗都唔覺得自己有中 同平時無乜分別 但有啲人嚴重到要插喉 慶幸我唔洗

睇落咁熱氣

咁好餸既 有牛仔骨

有冇得沖涼 ? 定係抹身 ?

有啊 有得沖涼 無沐浴露洗頭水個啲都可以去攞

有冇識到病友 ?

D餸仲好過學校canteen

就咁睇個Menu好似幾好食

屋企人點中

無 年紀有啲差距 同埋個個都好似唔想理人咁

無源頭 所以我都唔清楚

人無事就好 應該係年紀大啲同埋好晏先入院嘅人先要插喉 但已經好好 中咗唔覺得自己有中嘅話 應該都冇咩後遺症？
記得照顧屋企人呀

衫褲鞋襪嚟講，只需帶替換嘅底衫褲同拖鞋，同出院時要著嘅衫，其他都無必要帶。

恭喜恭喜